有無人教小弟點樣download 3ds game...

話說小弟想上網download game落黎玩
但每次都係咁。。。

佢一定話我fail

喺連登玩老翻你係咪想俾人屌到上天花板？

anyway你第二幅圖顯示no secure，關咗防毒再試下？

屌我睇錯3dm，柒咗唔好理我

sorly sorly

都係老翻

時光機po

好似係... 但係del唔到post sorrry sorry

sorly sorly

蝗蟲返大陸論壇問

Down game 順便down 埋360衛士落嚟壓驚

down左安全衛士360先 然後條LINK就會出現